# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: 2019-02-24 14:35+0000\n"
"Last-Translator: Wu Zhiyuan <bgp@wuzhiyuan.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <https://translate.peeringdb.com/projects/peeringdb/javascript/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 3.3\n"

msgid "Some of the fields contain invalid values - please correct and try again."
msgstr "一些字段无效，请更正后重试。"

msgid "Not Allowed"
msgstr ""

msgid "Bad request"
msgstr ""

msgid "Not found"
msgstr ""

msgid "File too large"
msgstr ""

msgid "Internal error"
msgstr ""

msgid "Something went wrong."
msgstr "有错误发生。"

msgid "The server rejected your data"
msgstr "服务器拒绝了您的数据"

msgid "Invalid value"
msgstr "无效值"

msgid "Input required"
msgstr "请输入"

msgid "Needs to match password"
msgstr "密码需要匹配"

msgid "Needs to be a valid email address"
msgstr "需要有效的 Email 地址"

#, fuzzy
#| msgid "Needs to be a valid url"
msgid "Needs to be a valid latitude"
msgstr "需要有效的 URL"

#, fuzzy
#| msgid "Needs to be a valid url"
msgid "Needs to be a valid longitude"
msgstr "需要有效的 URL"

msgid "Needs to be a valid url"
msgstr "需要有效的 URL"

msgid "Needs to be a number"
msgstr "需要数字"

msgid "Yes"
msgstr "是"

msgid "No"
msgstr "否"

msgid "Queued"
msgstr ""

msgid "Please wait before requesting another import."
msgstr ""

msgid "Available in: "
msgstr ""

msgid "seconds"
msgstr ""

msgid "Nothing to do"
msgstr ""

msgid "This will create the following entries"
msgstr ""

msgid "Remove these entries"
msgstr ""

msgid "Update these entries"
msgstr ""

msgid "You do not have permissions to perform this action"
msgstr ""

msgid "sponsor"
msgstr ""

msgid "Remove"
msgstr "删除"

msgid "Canceled"
msgstr "取消"

msgid "Your API key was successfully created. Write this key down some place safe. Keys cannot be recovered once  this message is exited or overwritten."
msgstr ""

msgid "Revoke key"
msgstr ""

msgid "Add user"
msgstr "添加用户"

msgid "to Organization?"
msgstr "前往组织？"

msgid "Deny"
msgstr "拒绝"

msgid "request to join the Organization?"
msgstr "请求加入此组织？"

msgid "Unknown request type:"
msgstr "未知请求类型："

msgid "not yet been approved"
msgstr "尚未被批准"

msgid "Parent entity pending review - please wait for it to be approved before adding entities to it"
msgstr "父实体待审核 - 请在添加实体前等待批准"

msgid "Exchange"
msgstr "交换点"

msgid "Participant"
msgstr "成员"

msgid "Facility"
msgstr "设施"

msgid "Campus"
msgstr ""

msgid "Network Contact"
msgstr "网络联系人"

msgid "Network - Exchange link"
msgstr "网络 - 交换点连接"

msgid "Network - Facility link"
msgstr "网络 - 设施连接"

msgid "IXLAN Prefix"
msgstr "IXLAN 前缀"

msgid "Exchange - Facility link"
msgstr "交换点 - 设施连接"

msgid "Carrier presence at Facility"
msgstr ""

msgid "Click to remove"
msgstr ""

msgid "Needs to be an integer or a speed ending in M, G, or T"
msgstr ""

msgid "Upload"
msgstr ""

msgid "File size too big"
msgstr ""

msgid "Clearly name your AS-SET with a hierarchical name, e.g. RIPE::AS-RIPENCC"
msgstr ""

msgid "An AS-SET with this name already exists, avoid ambiguity by specifying the name of the IRR you use e.g. \"IRR::AS-MYNAME\""
msgstr ""

#~ msgid "IXLAN"
#~ msgstr "IXLAN"
